學生資助幫幫手！！

我申請左專上學生資助計劃，check 返個申請進度已經係being processing，不過上個禮拜突然變左no record available！！！！過左一個禮拜都係咁，究竟係咩事？好驚申請出左咩差錯搞到冇錢交下期學費！！！禮拜六日冇人聽電話，要等到禮拜一先打到。各位有冇類似經驗share好等我呢兩日唔洗咁驚。

星期一先打

過左一星期先打...

可能係出左信

返學加parttime搞到成日唔記得打

但係點解唔係「已批核」係「冇相關紀錄」所以驚驚地

咁你驚黎都冇用 星期一打囉